信長係我玩過最難忘嘅遊戲

好多人會拎Lol黎比較
當然大勢所趨我自己都轉左玩lol 6 7年
但我覺得lol所比到嘅激情根本同信長無得比
中學雞嘅時候放學一齊落網吧連機打個種感覺正到

由乜都唔識 揀英唔識揀 裝又唔識合要慢慢睇去到可以街場玩到3v5 又join clan打下團戰
中間個過程要研究好多野
例如點控下忍控馬 ctrl set快捷 P制回血 食兵用H
每種英又有d特別野要研究下
好似服仔直江果心大友呢d
個陣仲好認真研究點彎拉又錄片又出攻略咁

而且小小一張地圖 整出黎仲未必有錢有回報
其實佢已經做得幾好幾全面
法師前期好強勢 d後期英就要龜到2046
隻game做得最好嘅地方就係真係有打仗嘅感覺
出唔同嘅兵 c金 偷爆兵營大本 800 1300呢d
好似成班士兵跟住你作戰咁
死左又會扣錢 或者執唔到雞無錢
鬥手速開魔水連技
成隻遊戲刺激好多

唔係話lol唔好玩 不過lol要做到迎合市場吸引人
技術門檻一定低好多
助攻hi一下就有錢
龜塔底食兵太易 又有summoners spell幫手
而且爆塔一定要有兵線
殺人有shut down又太易反cup
基本上睇比賽已經無以前咁吸引
去到十有八九都係睇人食兵
20分鐘都係得1 2殺
然後一波團戰就玩完
相比之下 信長未到最後一刻都未分勝負
比人連偷幾次1100個種絕望再慢慢儲錢c金直爆

Too long didn’t read

供裝比本多柴田直爆

你地信唔信狂禁f1會回快d血

最鐘意殺到d口砲友走場

記得最尾一次玩係同loser團長打

LOL>信長

賣裝買上忍 一個買晒速卷攻卷守卷
見到對面怪怪地就落下路 一野清晒佢

上次玩返信長，變撚咗手殘。因為慣咗LOL 4招技搞掂

本多直爆都無柴田直爆咁恐怖

以前每次見到對面有柴田 都會留定一個背水

呢個好似唔會
但p制來回走就會快d 而且可以唔洗比服仔拉

你講嘅係你啲情懷，同game質素無關係

另外最過癮嘅地方就係佢好多英都加招九唔搭八嘅濕鳩技 好多都好有創意 變相每隻英好多玩法
LOL而家係格硬強迫人分eu定位
連天賦同技都改哂單一嘅ad/ap
少左好多變化 亦係隻game愈黎愈悶嘅原因

記得有個圖係$#練手速用
2秒幾出8 9招

信長正在好多戰術

台灣果隊好似SGC真係生今生無來世

成場團戰唔夠打 ? 最後上忍 C金直爆大本痴撚線

有場又係心理戰

公頻打V 扮抽 其實自選偷錢佬

令到對面放低哂戒心

no
LoL有技術有資金又keep住更新所以有咁大市場
無可否認美術同d skin好吸引
又有哂聯賽排位
但講好玩 無mh走場嘅信長會更加爽

lol 咁受人歡迎咪因為易玩囉

全部手殘滾雪球

每隻英無一個固定既定位
先係信長既精髓

係 我就係想講戰術
lol始終條兵線同eu定位 限死哂成隻game嘅可能性

花團冇人唔識

以前lol都無
所以會有ap yi ap tryn 又有送頭singed /double jg比賽個個睇到哇哇聲
而家出隻冷門少少嘅英 啲人都懶係驚訝咁

啊市+今川+馬場+足利
開林卷豬仔推
Lol唔會有啲咁嘅野

論操作難度 信長只不過係DOTA既皮毛 咁都有得J

零平衝遊戲

你人生都long架don't live丫苯

其實團戰信長黎黎去去咪又係果幾隻 有幾可會見到島左石田朝信菊姬etc
好係好在信長D技唔會有物/魔攻係數

但係冇啦 信長走場/MH係最大弊病 最ON9係3個總攻會卡兵

垃圾執雞車肥羊9game

香港始終玩信長同lol最多啦
無玩過dota唔評論
不過信長一張地圖仔有咁多元素玩法
點解唔j得

以前覺得信長殺完人會講野好型

岩，現法多又巧技術

加仔 出6件法力鋼

不能同意更多，信長係回憶~
呀松r直大，百宇1lv合作，服仔2lv食強王，雙血兜火甲百地，回憶出哂㴝

係，4個供一個

唔平衡到傻
一場RE 10次
唔明點解會咁流行

信長係快感重好多,因為可以秒鳩人

但平衡性好低, 一拋離頭數就打到人兵都食唔到

地雷百地 真係好想玩返 但而家一定無了

信長玩法上無咁局限，英雄可以組出好多好玩同有趣味既組合，eg立花女加竹中、村上百地光秀真昌極速秒塔組，龍川/景家買火計跳上地形到鳩燒，前田利家井依鳩ban組合等等，娛樂性好高同朋友玩真係場場笑住黎玩

出裝又比lol多好多可能性，基本上好多英都可以攻/法/坦裝互換而又不失隻英原有既威力，如果lol一隻ad英出ap裝，成場即刻變左隱形人

所以個陣有lol會搞掂走場mh平衡
信長d人就過哂檔囉
但係lol 而家限死玩法又0戰術
其實好快悶

DOTA咪一樣係WAR3地圖 而家演變到自己一隻獨立game
你地班信長玩家真係轉錯game 應該轉去玩dota2

因為個陣無乜同類型game
三國又無咁易上手 d英無咁靚
平衡就睇你點睇 我覺得叫做正正常常

Agger

以前同fd玩左8，9年 日日打
後期都唔駛特登夾英都贏8成以上
對mh都一樣殺到走場

仲記得以前中學雞一放學成班fd走留堂就為左落網吧一齊連機坐哂兩排咁打信長 搞到第日番學因為走留堂全部比人停課 好撚青春

一次比賽都冇打過 但打過d所謂勁團

就係好難反cup 所以死守到c金直爆贏先會加倍開心
我好鍾意死左會扣錢呢個設定
本多前期可以屎都無得食 谷得肥又可以1v5

各有各好啦兩隻game,兩隻都係少年回億

淺井練習場

另外一樣野就係高低位視野
一直諗唔明點解lol唔加呢樣野

10幾年玩家

佢好多英d技好鳩
lol個d差唔多出到技窮

宜家仲有無人玩

最深刻係試過用龍川一技跳咁果時比對面服仔拉左入bug位郁唔到困住左
對面又唔打死我

最黎被逼走場

樓主應該冇睇過信長比賽

應該vlan仲有

依家既已經唔同
來來去去都係出果幾隻英
咩英都出某幾件裝
毒尿由垃圾上神枱
地藏etc....

有呀 做乜？

想問下你地 叫信長(掌) 定信長(翔)

果陣中二開始接觸信長，日日打十幾個鐘都唔想停。
lol?連續打兩個鐘都悶，不了。

我記得上年定前年有日打8號定唔知黑雨上入去vlan睇竟然爆左幾個ser ，我冇玩果時都係爆1/2個ser，個感覺好正，原來一打風/黑雨好多人都變返中學生咁去打返機，果日開返ggc都見返好多以前一齊玩嘅fd，然後一齊玩左日，第二日又過返各自返工嘅生活

你對信長既情懷 係因為當時你玩信長既時光

當日如果你玩既係lol 你可能都會咁諗

回不去既唔係信長呢隻遊戲 而係時間

仲有樣好處係大家都香港人，同聲同氣，你廢可以用廣東話屌到你反肚，打lol要打書面語，搞到從字都唔撚想打。

人生五十年 與天地長久相較 如夢又似幻 一度得生者 豈有不滅者乎

等啲老屎忽岀黎威吓啦

其實信長 只係改下供養 m錢 mh 走場 爆營統一有錢
已經完爆LOL

可惜佢係一隻MOD game

hkbn 11.2b for new 100%no re

lol一樣玩左6年幾
一樣有同fd落網吧打
但完全2回事

Agger, 同埋搞比賽信長都係黎黎去去個幾隻
不過情感上真係鍾意信長多d，仲入左日本戰國坑

上忍c金直爆 十次先爆到大本一次 因為成日唔夠上忍或者俾人發現

最緊張都係買上忍個一刻 完全係all in or nothing 俾人發現到就一波清

講技術三國先要高技術向
不過後期3.7 同信長12打後 好似兩隻掉轉咁
三國80%信長化 信長30%三國化

我個人覺得供裝都係特色同戰術黎，改改平衡，mh，走場就真係完爆lol。

我都因為咁入戰國坑

但LOL 同信長 都各有長處

但信長係LOL之前一定係有重要地位

我LOL 鑽以上D FD ,以前打信長都好撚勁

信長 你遲撚咗呀 隻GAME叫乜名都未知

依樣我真係唔認同, 信長好多後期英供爆左真係好難玩

如果Faker玩信長會點

信長都老屎忽真喺唔撚知班傻柒玩咩大
記得以前網吧個個等有機打信長就企喺人地後面睇 連柒左技就瘋狂恥笑
以前信長個76toyz好似喺LOL 個toyz？
利申:仲有玩

個人認為 你玩信長 係你第一次接觸呢類遊戲

衝擊大係好正常

之後就算你有玩lol

都唔係同一個感覺啦

信長枝野望住你

同fd玩嘅話，我都覺信長有氣氛啲，玩信長會成日9嗌，反而lol就好冷靜，都會嗌下但去唔到以前信長個個感覺

信長要嘅係秒殺嘅快感
開魔水嘅反應
但其實出嘅陣睇番之前咩花，冰島嘅比賽
主力黎黎去去都係個幾隻，本多，義龍
副手就果心，秀吉，直江，宇佐
當然偶爾都有星願嘅快攻陣法
但講到戰術考量
lol其實要諗幾多野
如果係有認真去玩嘅話

網吧時代唔計ONLINE GAME

我應該係rainbow 6 > CS > 三國 > 信長

信長之前係玩三國, 都好好玩
張飛 關羽博技秒殺
張合 毒拉打

玩信長咁耐最威就係打信長盃用3隊下忍+唔知幾多隻中忍直爆
比賽又無得供裝 好似打得三十幾分鐘 玩信長先岩岩出左91無耐
賣晒d裝出攻卷速卷衝入去

好耐以前cs1.5–1.6-信長
之後就外國jj無再去

3隊下忍真係可以直爆 ?

玩信長勁個d 初初轉玩lol真係隨便都上千七千八分

睇咩版本
同埋對面一定無眼力

有一場勁難忘,我地比對面打到仆街殺到入溫泉,佢地特登camp我地一復活就殺唔爆大本,但其實我地而經儲左勁多下忍,最後下忍偷爆大本佢地返唔切去反G左

反應有，但好多野都唔同好難講，視野已經唔同，信長俾人壓線但都可以穩定食兵，又唔洗同你換血。

最大缺點除左咩走場同mh 就係d角色太唔平衡 如果一邊用熱門角 一邊 v咁抽 抽到兩個冷門已經73開波

信長多一個ban pick系統已經追到lol呢樣野

果陣好迷信長，玩得多心入面已經有個時鐘，對面幾時魔水完，接暈技，估位已經變哂本能，完全唔洗特登數住
e加玩乜game都搵唔返果種得心應手嘅感覺。

其實首要係要取消魔免啦講平衡既話

唔明你地係咁用LOL去同信長比做乜鳩 信長點睇都似DOTA多啲啦 本身都係人地閹割版
同埋根本又唔平衡 根本得港台仔先會當信長係寶係咁J

玩咗四五年到只一場試過5v5冇走場，打咗成兩個鐘

好多仆街開mh

唔講GAME名都算
信長個長佢地仲要讀「長大個長」唔係讀「長度個長」
亂鳩咁黎

得一場5v5完到？
你會唔會吹大咗呀

反應快魔水太早開就太早完 唔一定好

因為9成90後都係玩信長同lol

佢可能一年玩一場

屌你 次次對面有加仔真係心血小d都唔掂
食食下兵有條友無啦啦現型
真係得0.2-0.4秒俾你開魔水
唔係中左招暈就食曬成招火牆 爆彈電卷
信長又係 前期落石 電卷 清兵殺人
後期一下換曬打裝
91正宗 一下爆擊都過千
諗返起個時真係爽

三分鐘出魔免同人鬥農

真係，多數都45,re,我玩開vLan

可能真係玩得太耐信長，硬係覺得其他game差咁啲野 試過開分身入fd場打對，佢地唔知係我黎，一路玩佢地一路話我係mh ，啲走位好難捉摸啊等等，我成個人聽到勁開心

一場就誇d

不過55 完場果d真係開全頻講thx

好撚難得

有冇人試過用Lol嘅玩法玩信長?
我試過買望遠鏡當LOL嘅cv用，點知畀人屌mh，之後條友走場

好懷念一放學衝返屋企開電腦玩信長嘅日子

妖火稻姬好爽，開大坦照秒

果陣比人屈mh真係唔出奇。
因為市面真係唔少，成日見到有可疑都會諗左去果個方向。
不過其實勁人好多時都估/feel到唔對路，同埋有下忍。

服仔係強王隔離個商人（買精鋼爪嗰到）閃去商人後面再拉馬入去殺，殺完執裝

成日用菊姫
但好多時未肥啲人已經話re，其他人殺得太勁

但玩到後期個陣就好正，用分身一邊爆塔，自己就去cp
開魔水嘅話，齊裝信長都唔夠佢打

我搵唔返以前個種上忍直爆心跳跳勁快既感覺
利申：上忍直爆過5x次應該有 信五盃差啲八強

呢隻game玩無腦推塔食兵可以屈全場...
雖然黎黎去去果幾隻勁英 例如信長武田2龍本多真田..
但唔知點解就成日玩
而家好多人都退哂信啦 轉哂玩絕地
得番綜合ser多d人玩：）

結論 唔係要比較
改少少野都好玩好多

Ban and pick
Mh
禁供裝
爆營塔有團體獎
中離懲罰系統
斷線重登系統
AD AP (唔係得力敏法）
物防 魔防

魔水我覺得要keep 都考玩家反應同時機

上忍 馬仔睇高低位
打撚到d開全圖撚 雞飛狗走
神手我也
宜家玩隻手機傳說，第一次玩都上左A😪

天生手速快+反應快玩信長一定勁

一閃出去人地未魔水到一套就秒左人

但呢樣野唔完全apply番落LOL到

因為要有隊友配合先做到擊殺

除非玩到好極端情況先可以一個人lead哂成場

信長11.2b 新手場

入到去個個勁到仆街

直江招大LOL應該冇得抄

信長直情係中學回憶, 放學即去網吧打

個人覺得比LOL刺激多, 可以單殺, 1個打5個, 團戰, 偷襲大本, 比人圍反應快可以開魔水反殺or走人等等

而LOL 一旦比對方5個人圍, 就算你反應快, 一見到人即走, 除非你已經係塔底, 冇反控制基本上係等死,

比人爆晒3條路, 又係等輸, 你就算玩坦, 肥得起, 都冇可能一個人直接衝去對方大本玩偷爆

而且LOL基本上隊友, 角色決定一切, 你一個人龜塔偷殺,肥得起都唔會好似信長咁, 1個挑晒對面5個仲可以爆埋大本, 你遇到暑期特產基本上可以等輸.

不過LOL勝在夠多角色,技能, 而且節奏KEEP住半個鐘左右一場唔快唔慢, 男女大中小學雞都可以好快上手, 用作開話題溝女係唔錯既

cs1.6 笑而不語

我中學玩信長之野望ONLINE既 根本成班友連隻GAME未知係乜 有玩過WARCRAFT 3 既MOD 信長同TD 本身都有玩開 信長呢D MOD對比WARCRAFT 3 正式玩法 簡直低技術

信長真係可以做到penta kill
LOL
好多都係收割式penta kill

一直比人禁住黎打 最後偷爆贏左果下真係⋯好撚難忘

好懷念一場開成兩至三個鐘

信長 講起就想打 令晚vlan 見

2，3粒鐘真係打死人

你比著LOL出現係以前信長既年代
你覺得唔會有外掛？
有幾多可以Dota同LOL咁可以自己獨立出黎
如果信長都可以變成獨立遊戲
有人監控 平衡遊戲
你覺得唔會同LOL平排？

只係隻Game出得早既問題⋯⋯

玩左絕信返唔到轉頭

今晚vlan 見

應該咁講LoL 成功好大都參考以前依d game 優劣去創造

war3彈game都係一大問題
唔會冇可能5v5完到
有心玩既我信佢唔會走

真係尿都冇得柯

中學回憶，日日返學話題離唔開信長
如果唔係咁多外掛未必會沒落

一隻改mod 既game
信長有依d 成就已經好勁

唔好講RTS 連正反補都冇就J技術含量

成日遇到啲人專殺馬

話信長唔夠lol 好玩個啲人 係信長入面都應該係俾人屠開

落石電卷 雙電洗兵唔易咩？

信長係好玩又多戰術
上忍直爆 國崩火計大炎上信長大技爆塔

不過係慘在係佢係一隻game既地圖
如果直接分開出黎一定紅過而家既lol

呢個又唔會，後期死一死分幾鐘，果陣成日彈出去上facebook

亦都試過玩左成晚都未完過場，因為不斷有人走場 ，個陣假期玩永遠好多走場狗，到左零晨先玩d人又會有品d,好明顯係太多小學雞問題

依家冇人敢接手
LoL 太強勢 雖然開始步入黃昏
S3,4,5 係好玩

偷錢佬 ready

我就係細個玩信長新手次次比人屈機搞到而家對dota/lol完全冇興趣

唔覺得係遊戲問題，只係你接觸時心態唔一樣
如果兩隻game出產時間掉轉
今日會見到既topic會係「LoL係我玩過最難忘嘅遊戲」

新手比人層完仲要比隊友屌
果陣風氣係咁
慢慢勁左就屌返人，好似職場d老屎忽咁

信長從來都係港台先流行 係你地回憶過於美化咋

你呢個調一調轉話唔定變左lol優點
人地夠可以話你信長一條友都可以玩曬
冇團隊合作

根本係觀點與角度
唔洗係度懶口味出眾打飛機

以前打KYO1 就好D走場封AC
但齊人都要成個鐘

偷錢佬拍鳩我隻馬
咁就無左800

印象中爆裝柴田好似7秒就爆到大本

好懷念6把老虎既神原

其實每次拎信長都有野噪

其實各有好玩

十幾年後咪又人拎lol 出黎講

信長之前既三國都好好玩
可惜後期大家走晒玩信長

冰島先係香港最強果隊

信長最後都係俾lol收皮

歷史不停流轉

F10 E Q

三國仲打得耐 一場最少兩個鐘 不了

三國好考技術，成日比人禁住黎打

供比武田信玄

好記得人生第一場11.2b玩真田唔cp 唔買褲 直沖人地大本送300 之後隊員走哂

武田爆塔一般，供比真田都爆到

立花女有冇離開過溫泉
個個一v到就走場

已經唔記得武田幾時強化哂自己4招技
Lv?

有冇巴打贏過mh 狗
有次隊友信長變到六天魔王
反打返對面

唔係因為信長好玩啲
係當年細個玩得投入啲

Ps.真三 信長 LOL都玩過

以前有一排成日抽英玩 抽到隱英真係好有快感

無可否認 信長的戰術成份真係高好多，供裝，施金，上忍直爆，台風卷吹起人主力，五毒陣，出兵，偷錢佬針偷，偷馬，樹人殺馬，百地偷爆流，狗屎流，超多玩法，對比起lol真係比人限到好死。

唔記得，因為4年無打信了

但係我武田單上超分鐘兵屌打對面

直爆呢樣真係爽到無朋友
個心跳得超快
呢種感覺LOL真係比唔到

亦好多人覺得信長係鬥快禁魔水既GAME

講咁多 有冇人今晚打啊
利申 冇玩4年咁濟

同埋無rk呢樣野
無左話一定要贏
可以for fun成班笑下

lol會禁止走場嘅人即時再玩
將遊戲時間大幅減少
控制方面都有改良，減少失誤
仲有學樓主話齋，迎合更多人搞到技術門檻極低

lol戲劇性同變化太低

隻左手長期放喺魔水制，隻眼睥實小地圖，成人俾d朋友話有被害妄想症

不過部電腦一直唔捨得del war3

邊有魔水

個陣信長最hot時 個個高登仔屌9呢隻game
而家又係時候上神檯了

又話lol太易反cup 跟住又讚信長未到最後一刻都未知輸贏姐係點

五本火書

當年睇完依條片狂練淺井

仲有服部彎拉 實戰拉中好有成功感

lol太多玻璃心隊友，一掛機冇晒癮
走場有走場既好/ 即時投降

跟！

中離狗多

然後過多10年到lol想上神檯

不過話時話，打信打左5年，都未識18大大波

玩緊新版，起碼有人玩同完到場先

因為你而家大個左
講咩兒時神作, 好遺憾, 彩虹冒險乜乜柒柒開返私服一星期後又係無晒人
更何況其實WAR3信長而家仲可以玩

即係班老屎忽點都要搵野打下j笑下啲新game咁
利申 有玩dota lol 玩過一陣信長覺得好唔平衡

一直覺得競技性 同 趣味性 係2樣野
LOL相對之下係平衡得多 雖然都有META既野
但我覺得趣味性同時俾[電競化]既過程扼殺左

其實你呢個回覆好矛盾, 又要話 '係觀點與角度' 唔同,

下一句就話 '係度懶口味出眾打飛機'

即係我既觀點與角度係'欣賞信長呢隻GAME' 既話, 就係'懶口味出眾打飛機'

欣賞LOL 就係'清泉'? 即係你唔比人支持信長啦?

我一開始已經講咗係 '個人覺得' ,

如果分享個人感覺都叫做 '懶口味出眾打飛機'既話,

咁乜野GAME都唔洗傾, 連LOL FANS所講既LOL特色都係 '懶口味出眾打飛機"

Mh加走場狗搞死隻game

三國2.7平衡好多
唔明d 人點解走去玩信長

3.7

最鍾意玩百地放狗屎

而家有冇得玩?好想玩番

柴田齊裝 無1300無背水 係好危險 實爆大本GG

偷爆血營騎兵營真係信長一大樂趣黎

講開信長就容我張狂

街場用服cp只要隊友唔係玩野自殺，都幾難輸

不過服係op太多

加藤只有新手覺得屈，我覺得好廢

話唔平衡果d多數係第頭幾次玩比 殺到傻西瓜咁

講好玩信長一定好玩過LOL

之前玩攻裝骨精強同果心
攻裝果心帶住一堆分身，好多傻仔會照打

最鐘意玩平手，特別係對面有直江
但係救唔到比隊友屌

話唔平衡個D仲停留係11.2b個年代
依家D廢英都buff晒 以前抽中即走場既立花女仲去到tier 1

森仔用盡所有位移技殺馬

殺完D人就走場

我地班00後都未玩過信長
google搵唔到 請問邊度有得玩

極唔平衡既遊戲

比賽聯合軍贏9成
無論打團定街場 黎黎去去個幾隻英
咁叫平衡

我記得平手加龍川 可以跳高位拉下忍做眼 好似全隊開左MH咁
信長D下忍可以放係濕鳩位做眼真係好正

仲玩緊

我表達得衰 lol反cup個方式好單調
lol任你lead住10k又好 10個頭又好
都係睇團戰輸贏 幾個shut down加條巴龍就追返哂經濟
死守然後推兵線推塔
基本上條兵線已經決定哂2邊優劣勢
而信長死會扣錢 更加難反cup
但係劣勢死守之下又有得偷爆c金總攻背水 多d玩法
信長個種反cup到會激動得多
而lol個種 通常都係對面自己throw

最撚鐘意出禁言書

稻姬六神，加隻果心居士分身，分身招大技無限時間仲要爆擊加隱形，1打5都得

信長就算逆風打輸有時都好開心
咩上忍直爆 6LV國崩火計5個大技直爆 本多柴田真田偷爆大本會心跳加速
仲記得練完$#第一次實戰 係暗位等嗰陣 個心好似就跳出黎咁 又出手汗 夠緊張
一連完技+300嗰下興奮到不能自拔
好似背住條女偷食不突止仲要係條女門口對出個草叢打野戰咁撚爽
玩信長 唔知點解冇咁執著輸贏 可能走場狗多 好少可完到一場
又或者殺人殺得多覺得輸都冇所謂 而家諗返都唔知點解
比時代淘汰左真係可惜

有無人用稻姬會堆長船，價錢低效益高，成型快
雖然脆皮，但稻姬有隱身同高跑速

脅差加蕂無限變木

懷念

好多小學雞冇玩過信長

用忍偷爆大本先爽

加仔街場真係好強，因為無咩高水準會戰，佢可以靠超高食兵數以裝備優勢一個壓全場

服其實係勁，但同等強度下操作要求較少既英好多，例如果心平手

點講呢，信長如果重製畫質，一定會多人玩返，玩慣LOL再去打返局信長，就好似睇完藍光AV，再睇360p咁

信長對新手太唔友好，你勁既話，可以一個秒殺哂對面，好多方面太考手速； lol既話，你唔夠對面手速勁，你可以龜塔，可以靠腦玩得更好........etc

有魔水已經好玩過lol?

靜係講團戰 停長已經贏哂 起碼可以1vs5 本多開大 對面5個一齊走 就算開波已經有人走場 4vs5都有機會贏
相反lol無呢d野

用shift set技
如果你有學過彎拉 就會識個原理
服仔大絕接拉都係咁

最鍾意 $#
W + 鬼國暈1.6秒 + 另外5個物品技 + R + Q + 天生技暈2.2秒
連到人地郁唔到死都好正
又好華麗 重拍片上youtube

服仔係最難玩既英

借po問，最近入乜ser都連線失敗 有沒計

諗反起當年挑何文田其中一間中學機，一場掉爛兩隻滑鼠，果種激情沒得比。 玩槍神勿相認

信長係好玩 玩落好撚爽
個人覺得信長唔太食腦 食技術多啲
因為太易虐菜

我反需覺信長節奏好慢，個個主力開魔水落石電卷洗兵，洗半個鐘， 好唔容易有把9100 對面又走一個

其實Dota 2可以話係魔獸4嚟
佢開放俾玩家自製地圖
已經有信長重製版啦
$# 18大都整得幾型

youtube keyword: dota2 信長

btw香港只有LOL
Dota 2? 食得㗎?

服仔屌打lol全部英

叫錢井練習圖
我攞嚟練前期爆彈/6lvl殺人
練到0.19秒都有人反倒水咗我屌

街場有幾可玩到好似打團咁呀 對面5FD就冇野好講啦
5法師 5後期 玩得街場乜都見到 鳩V嘅人都唔少啦
仲有講就講聯合屈 去到信長盃聯合贏嘅次數同織田咪差唔多
睇冠軍戰織田一樣有贏啦
打團黎黎去去幾隻英係事實我冇野好講 因為適合團戰嘅英真係寥寥可數
但係唔計打團 玩街場單路1ON1又好 食CP玩GANK又好
要講有咩英係單殺唔到 我真係諗唔出 因為有得出法裝呀嘛
就算唔係魔師都一樣出得法師 最多後面換返攻裝
係裝備上面彈性都大D唔使局限D英玩定一套裝
淨係單殺方面都夠平衡啦 唔會出現因為隻英係乜野定位所以單殺能力廢

佢地剩係識JER住LOL 根本未試過其他MOBA

11.2b走場死全家

會卡兵，cut收手閃高位睇唔倒，依啲都係另遊戲更加多變化，技術。

望遠鏡描述:相傳信長喜愛將此物插入濃姬某洞

11.2b good game for new #101

係
Lol根本無依種感覺

仲有啲偷650 偷800
根本係lol無既玩法

難忘係因為佢係你青春姐

我都覺得信長正d

但唔講主觀講客觀，邊有得比啊..

一個係全球性遊戲，一堆專業人員係到搞

唔好同我講，喂，咁啊鋒一個做到仲勁啦

唔好意思，比較就係高你0.1分都係高，話知人用十億換個0.1分

平衡性都無得比，世界賽出幾隻英係d人無膽

上年以為玩老鼠，炮娘=meta

人地出個cait clap晒

以為海鮮sup係meta

一個牛同leona又係clap晒

Meta係韓國隊自以為是咋

以信長果堆英，一堆業餘戰隊當然百花齊放，以前lol都係架

但如果信長係世界game，我肯定仲少英出到

但我覺得好過lol就係技能傷害固定

無咩ap ad之分，所以咩人出咩裝都得

當年衝入大本直爆爆到嗌撚哂出黎

特別供裝比主力，跟住偷爆唔到要空裝守

直爆果種 不成功便成仁 既感覺真係好正

留名

講真lol 既英係有更新 但好耐以前已經覺得隻隻都差唔多咁出極都冇新意 十隻有8隻 一技都係 冇鎖定直線技 改一改模組又係新英

自己只會去GGC 台灣s01-3玩

得罪講句以前台灣人打機絕大部份都有品
當然無品果批多數用mh又或者全頻打個 ？

講緊七年前既台仔都唔會同你有咁多罵戰啦

係，呢樣真係無辦法
要全新嘅又要idea，又要寫過d code

以前同成班fd等買到爆彈個時
一齊買爆彈炸撚死人地

照呢個模式應該都好快收皮
次次有新game出都一大班人棄lol

個陣我試過好多次都唔得

見到淺井一定出抗杖

花無百日紅，以前一日玩十場

呢家一星期玩五場左右

等第二隻game勃起咪歡送lol多謝佢係電競發展嘅付出囉

打個機姐，又唔係咩riot fans，R豚，R狗

有咩更好玩咪走

信長冇分區真係太唔平衡 入場撞到花團班撚屌場場比人屠到冇心機玩 lol有分區平衡d大家先有得玩

好懷念 用呀市一招光殘殘嘅大技幫信長回血

忍斬 2技暈 火牆 落石 吉鐵 電卷 兩秒內連曬所有技

認真下忍爆。。？

信長確系好玩d

可能佢場場俾人屠到走，只係第一次玩玩AI。

91 76 屌地
背刺 m錢佬

屌你老母 原地閃
魔水閃戎
底褲電卷 爆彈手裡 落石

懷念

無人講啊市

仲記得以前有個小學雞比我用爆彈殺左之後打左句咁既野出來：

爆彈400，殺人300，你係唔係on9架

樓主一唔一齊打

加仔最撚型

忍刀屌地爆彈信長

睇完先知點解玩lol無信長咁開心

當年比賽第一次見台仔快攻陣屈哂

正啊喂

如果香港有人搞起信長就好
出返隻獨立版 好似dota2 LOL咁
不過啲模組驚俾暗榮告

war3 mod嚟講佢都算犀利
至少港台超多人玩

淺井E屌地W紅電落石大波咁就300
少一個step都殺唔到
鳴呀果陣練手速好撚正

試過玩lol 玩開信長真係好唔慣 又冇得連技殺人 又講合作

殺馬a爆件裝

是但搵條都睇到幾熱血
輸左7 8成之後上忍C金直爆

好有打仗感覺

點解個個都要提信長..
無人講三國正規

利申：lol 信長 三國都有玩
三國 lol 都玩左好多年

如果大家唔介意支那game 可以試下夢三國 10vs10地圖幾好玩

咁信長抄無雙同basara嘛

其實你玩dota都有你講既感覺
因為信長只係dota既生物

始終信長有埋連技秒殺又有戰國背景

加仔食土

又有堆人背書自high

4個100%（仲有一技鬼柴田配皆朱槍）
快到呢

最慘既係，個陣講屌地連技殺人，十個都有5個明我講咩，而家講出黎，得翻我自己一個明

依家間唔中會玩一場
但會有鋪癮成日睇信長盃D片....好好睇

玩過信長幾次 毛得好難玩 唔識玩 次次比fd叫到玩都係入面島亂算

不過就鐘意玩魔獸啲小遊戲

貓捉老鼠
巨魔
越獄
卡戰 個啲

屌地連唔到放地下既暈(羽柴R 吉鋼)

個陣百花齊放啦 玩完2鋪信長又去玩場火影 勾肥 金字塔 甩狗 TD

之前有試玩lol
玩左一陣最尾都係玩返信長

有無人而家仲玩緊
我成日都仲有vlan玩緊

信長的確係比較好玩
乜鳩英乜鳩路都可以搭配 唔會限死玩法
玩法太多 根本數唔完
有時就算你個路唔夠做 比人殺兩次都唔會話死硬 叫人黎幫都實救得返
同埋唔打到最後你唔會知個結局 隨時比人出英供裝偷爆

LOL唔係話唔好玩既 比起信長差左班咁囉
個個版本 每路玩黎玩去都幾隻英
最ON9係成日有D特別勝率高既英又改廢佢 好玩個D英又唔撚知做乜柒鳩改到唔好玩
每個版本都實改撚到每路有D特別狗西既英 一係就實比人BAN 冇人BAN 有人用左就屈鳩硬

玩法單調 JG是鳩但去一路捉2次 個路9成收埋皮 ,雪球太易滾
而且太多鳩流流時間 要等龍戰 要插眼清眼之類 大多時間係到鳩農兵
有時雪球滾太快 兵都未農起 會戰都打唔到兩場就15FF

重點係信長只係一張地圖而已...
兩隻都玩左6年以上

通常好多手殘撚就係E
人地魔水佢被人反殺

上年world final已經係毫無激情睇人食兵食幾十分鐘打一場team fight就gg
好撚悶

菊姬我成日用呀
分身閃技
吹箭逆刃菊一虎切
好似係咁

唔少冷門英都中意玩
道雪

上面條片都算連錯左
我記得$#最勁連法係18LV技先開大波
好似服仔都有招係拉完屌地
開左大先風傷落石

仲記得當時
我玩個陣好鐘意放招細波出去引人魔水
下一次先再殺

其實vlan仲有好多人玩緊
可以裝番得閒打場
不過依加趨勢係玩硬>食兵肥>gg
少左以前玩秒玩團

其實你咁樣比較唔公平
信長只係一個地圖
無人去平衡個地圖 又無RANK
所以你玩果陣就係lol 入面既normal game咁
你可以9玩唔同英雄 9 v英

而LOL唔同 LOL會不斷去更新 做平衝
你打得RANK就會想拎勝率最高既英雄黎打
國際比賽都係同一道理

其實如果你玩normal game 一樣可以有好多創新玩法
ap patheon jg, lucian top, yasuo bot

其實假如信長出獨立GAME黎大搞
佢一樣會遇到你所講既問題
就好似以前D信長比賽咁 好多時來黎來去都係果幾隻英雄
因為佢地大控多 易配合拎優勢
同依家既LOL比賽 都係同一問題

個時果心用攻裝幾好玩。
玩過幾次lol都覺得唔好玩
信長既連技，反應，戰略都遠勝lol
lol 係好快完左一局囉。冇乜成功感。

我開頭玩信唔會買忍具殺人，但獲獲都差少少血 之後我就買手劍，係度計數，320=6粒，我殺人都係用1粒姐，係經濟角度我冇蝕啊好抵玩，點知原來有時飛哂成排手劍都唔死 之後買爆彈，炸落去果下爽到

見住人食屎真係好爽

信長實在太多回憶
打街場玩隱形英行埋去敵人度 人地就開始縮
打一下即交閃 個個都神反應

同D朋友一齊玩 敵人一滴血 FD用秀滿搶人頭

最記得果陣用果心 個仆街FD痴住我一齊行 點知踩哂地雷
屌佢老母 搞到我死撚左
明明果心本身唔會踩雷

LoL邊有6 7年

係2坐兵營之間行黎行去係咪會回血快D

信長真心熱血 互相鬥快連技 反應

唔講起真係唔會記得
光秀 清酒燒酒
仲有最撚煩嘅叮叮
最撚憎一開暈技就叮鳩走左
CP服 當時真係場場都COPY AND PASTE
而家諗返起真係好撚開心

阿市 竹中 火山 3個人一路打快攻，對面秒走場

石川數正，火神，竹中，火狗，市/瑞龍 動物園

唔講系統上嘅問題 信長節奏實在太慢 團戰只能夠靠敵我方嚟開 冇中立嘅單位嚟引發團戰(唔好同我強王同咩打打下cp開團) 係講緊好似搶buff甚至道具嗰啲野 所以就算冇人走場 一鋪都打成粒幾鐘 不幸撞正要死守 或者強攻 兩個幾鐘走唔甩

信長咪山寨版dota

佐佐木小次郎 宮本武藏 柳生宗嚴 上泉信綱
V到就正

可能佢係走場個個

以前同fd有埋密契咁打 勁到對面係咁走場
諗住用呀市 呀國 香宗 長宗 我地個陣認為冷門+廢的英
點知一用 嘩!屌咁撚屈
最記得我玩阿國出三個南蠻胴具足 唔駛出神裝都打唔入

有一次好深仲有試過對面用稻葉一鐵下下用大絕殺完人自己因為招大而死 俾我地改名 911戰術

個陣個個都話上泉最勁
但我覺得官本屈d
佐佐本就最好玩

諗起以前同fd去網吧打信長玩山王，好撚型咁閃屌起左四個人，跟住比隔離條友撞到個mouse成個大槌車撚左相反方向，成班fd屌左出聲

信長小常識
大家知唔知點解島洋義弘叫山王

佐佐木拉暈都玩死你

話信長平衡我真係笑到仆街
任何 重申一次 任何既英都可落石電卷清一波兵 完全無視前後期 龜番十分鐘落石電卷出把91就差唔多完全反屌
兩枝魔水465 一枝10秒 法師後期sup都做唔到 除左果毛利 果心 宇佐美
平衡? 鬼小島 武田勝賴 菊姬 松姬 景家果d 真係屎都不如
信長玩到中後期d 裝仲慘過LOL 三日月 一百場都冇兩把 菊一 紅雷 一枝魔水收你皮

變左全世界9100 閃鞋 魔兜 魚神

利申 7年信長玩家 8.5a 玩到16.2 ( 以上內容針對主流11.2b)

rank 比賽 同人打團會限死返個堆英 都係既
但lol鳩農兵 太易滾雪球 太多鳩流流時間 我覺得係呢隻game多年黎死証
我自己覺得呢點差d..其如個d假設性既野唔敢講

火9阿市竹中火神信長 問你死未

呢條係07年 即係最早期嘅時候
好多人閃埋去鬼丸都係學佢

個時我都係開慣場拉幾個fd街場打
成日打到人走場 搞到成日要v英玩 講定開局唔好殺咁多

想當年打過一場55完場 2個鐘50幾分鐘 有人post埋上vlan

其實信長 lol都唔平衡架啦
lol咪又係經常都會有版本出現每路都總會有特別強勢既英
搞到勝率勁高先改廢佢,改廢完到下個版本又有另外d英/裝 強勢到仆街

山丘之王？定矮人山王？

重要嘅係坐埋一齊玩

真係
Lol真係無中學個時打信長個d感覺
成班同學係網吧5打5，刺激到成身汗

45 no re
潛規則 唔比殺馬執裝

連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

兩個都啱

好鐘意隻英開一技會叫：渣渣渣bird!!!!

你仲停留係十年前個版本梗係唔平衡啦
依家你講個幾隻英全部都buff去到一線
法師有尿泉有黑風 魔水冇你講到咁OP架啦
update下啦老鬼

今年都第8季啦喎...

但係限死EU 5個位 天賦同技能限死AD AP 已經少好多玩法
每次有乜新玩法違背左設計者原意就改走佢 真係好ON9

係

D人好奇怪 一味屌十年前既11.2b唔平衡 又唔知依家主流既版本已經buff晒
又唔見人地屌LOL season1唔平衡

其實今季佢又有改左天賦 但玩落大家又係用返個d
技能睇比賽都叫做有見過開局唔帶閃 帶其他野

紅色個堆好屈嫁wo
松姬我自認唔識玩 但都見識過人屈機
不過我應同 出裝真係得兩款
力/敏 電卷 和泉 凍雲 --> 菊一 長船 魚神 91
法 電卷 落石 紅雷 火計 --->太上炎 風傷
其實依家LOL都愈來愈有呢個情況
無他 人玩耐左自然熟悉 知道咩裝係最好的配搭 有左一個出裝的模式
就冇人咁創新 一來唔想諗 二來怕俾人屌

俾d仆街fd永遠忍唔住手
依後我自己終於忍唔住殺一次 佢地又屌鳩我
自己爽完就算

而家版本 你指dota2出個隻定咩?
唔太清楚 我好似最後玩個陣係13.2b
之後聽講係更新開信長個班唔再更新?

唔知你講既平衡係乜定義啦
法師有變羊有捉 你手速夠快/入場時間岩 人地根本魔水唔到
早用魔水就早完 唔明有乜咁唔平衡
低智英出落石電卷根本又無魔又拖裝到仆街 比人針幾次 完場都未出到凍雲
英實有熱門冷門 我自己都好鍾意你講既菊姬勝賴
信長最好玩就係連技/卡位/卡視野
單單係落石電卷 毛毛$#識落石接大咁出已經差好遠
暈少半秒又比人開到魔水
LOL基本上都係鳩禁制AAA就夠殺人

揀黎揀去果幾隻英同我講組合多
你講出黎果d 打團有幾可會用到
LOL一個細微操作可以決定生死 加埋觀念
難易度一定係信長之上囉
遇到火狗e d街場霸主又實唔夠打
13.2b根本打破平衡
唯一可取就係刺激同代入感
打lol真係打到就瞓著

年經
我都好懷念
成個少年時光比左佢

你一句又好似屌信長
另一句又好似屌lol
最後又話打到訓著
即係點?

信長post係咩
理性討論3頁到
有條友仔講連技
就吊到啲人出黎抽佢唔撚識玩
跟住第n次世界大戰

利申: 同意樓主

我最鐘意玩甲裝道雪
1技自帶魔水，再出支魔水難殺到爆
洗兵又易

你唔講都唔記得信長仲有好多細節野
天光天黑 高低位 地圖唔同地形問題
我玩開服仔經常都有地型失誤問題

信長最好玩唔係11.2b 係5.3 到10.幾, 當時可以一晚出3個patch 7.1 7.2 7.3, 咩ggc vlan 全部未出, 想玩信長一係上kyo , 一係玩正ser, 有時會撞到blackstan 放圖比人down , 上正ser 又無mh 因為會bam, 仲日日處gamebase 睇攻略

5.x百地服仔係隱藏英雄

道雪 開大 + 風卷 + 太上炎+ 風傷 成個畫面好正

我反而覺得三國正d，有戰術又考技術
要邊tk壓人lv邊補刀食兵
而且有得反cup
但唔知點解香港冇乜人玩咁

不過2隻我都覺得正過lol

無錯, 上泉反而就咁簡得, 重勁過之後做穩英

11.2b 傻化版

早排玩返信長 變左成個智障咁 唔明以前自己點解可以連技咁快

雖然年經但今晚好得閒又回下

LoL做到但信長做唔到既野：
講平衡性點都會係有keep住update既LoL好

又搞得夠大夠多event,而且summoner spell 同runes(唔計今季個奇怪野）令打落多左好多變數

同埋英雄分工好，坦既作用大左，唔似信長既坦只係用黎推兵坦箭塔，唔多保到後排，出毒刀9100 又根本係變輸出，講保得隻呀市係真正補，但打到中後期又一樣幫手輸出

有d例如節奏快慢有無魔免就各自有喜好就唔評論

但係有好多地方信長都做得好過LoL，尤其係近幾季

1.信長戰術多，信長叫兵推線，施金上忍，以至馬仔睇位，頭兩次大技先爆回血營唔爆塔，都係LoL永遠做到唔既變化

2.信長一死減三百，變左殺人重要左好多，後追反cup更難，但成功既話更感動，唔知算唔算好

3.信長既英技能變化更多，召喚、變身，地圖減速，分身，馬場不死，果心用石頭塞住條路，召火神再控火神出招，有d可能LoL有，但變化無咁大，同埋最緊要一樣野，呢d技令到好多英都有唔推兵單爆既能力，令到成個隊伍個戰術選擇多左好多，LoL無咩英可以一人偷爆，變左易受左，就算你玩偷爆都要用時間推線先有得爆

4. 英雄定位信長多變左，呢個係LOL呢幾季開始限死d英點玩既結果，ap sion ap tyrn ap yi t9 jungle ez jungle my support 都比Riot改廢左，限死晒點玩 而信長好多英法裝攻裝甲裝 都有得玩下

始終lol市場大過佢 又國際化過佢 無計啦 但依隻遊戲係比左唔少回憶90後 由中學去網吧個陣 全部都係玩信長 個陣好開心 到lol出現 慢慢越黎越少人玩
最慘就係啲人話 信長有乜好玩 又走場又mh 隊友走場係可能冇得打 但同mh打就未必輸 始終mh唔送技術 講講下 好想打返場團
利申 信9 花2 正選

槍神

稻姬買幾把逆刃 用本身招加速同開埋大 暈到你魔水都用唔到

riot搞eu定位又刪runes 係令搞比賽易run好多
但好應該加返d新元素刺激下
如果lol比人殺會扣300
比賽應該多野睇d

我玩左5年信長 機本上都係玩服仔 彎拉 刷拉 大技拉 閃拉 我都練過 街場同過哂花團 冰島 個啲控

個時我岩岩轉校 係信長幫我融入班同學入面 番學放學既話題都係信長 每個星期五就係去網吧 通頂 隻遊戲係會愈打愈精神
每次逆風完反贏 成班係到大叫 個種心情 到依家都重記得
由武田 馬場 神玄 個啲後期無敵 到出現毒泉黑風 平衡番隻遊戲 由要一件一件裝合 到可以係水牌直接買 分解裝備
總攻 加c金 上忍 本多 真田 柴田 直g
足利1lv 去對面偷英 魔水羊 平手加服仔 拉人入泉 背水加天變 死守 馬眼 暗位秒人 食淺井2次大波
啊市加火狗 推塔 平手加三頭蛇雙毒 百地宇佐 明智清酒燒酒 1lv 殺人 直江大 暗位俾人吉剛 嚇到彈起
信長2技改到 人人都坑到
信長無定位 物攻 魔攻都得 依家啲game 愈玩愈悶 愈玩愈冇激情
信長已經成為歷史 但佢俾左好多回億我 到依家提起 都會傾足成晚

係因為以前技術系統
其實唔會,但點解會有咁既迷思
因為禁F1既話佢更新血量既速率會比較快,所以我地睇落就一樣

不過係兩個回血營P制(巡邏)就真係會回快D

後期五本黑風+風書
基本上阻到任何英直爆

信長去到高端少少打AT團戰/團練都一樣EU制式
唔同既係2CP位(JG)同時亦都係輔助
同埋可以玩3主力,單靠輔助做法師
選角算係好限定

不過勉強都玩到快攻陣/奇陣
例如丹羽全血裝
上杉+阿市CP
足利CP
或者5召陣

去網吧挑人機

如果計普通玩 lol一樣仲分緊eu流 而且變化愈黎愈少
如果計團戰 lol成場鬥食兵 信長雙cp位不停炸人已經緊張好多

棄保

其實重有幾多活人 一場洗唔洗等15分鐘

agger!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

sad but true

但我覺得LOL比起信長真係要收收皮先

屌 成個post講到信長點正點正
信長個作者喺dota2都出番信長
呢個post有幾多個人去玩
講到尾咪只係懷念舊時打機嘅情懷 正嘅根本唔係信長

信長真係好正

中學回憶

之前玩過新版信長
改到唔上唔落 玩左一場就無玩

仲記得同朋友一齊玩偷英 一人控幾隻英出去打
又好笑又好玩

我發明咗風陣

信長+綜合圖+正規已經夠玩成個中學生涯

請問你地依加係邊到玩信長 clam MH狗好煩

Vlan

正常啊，所以要同fd夾，出兵極速推，同埋睇運氣囉，因為街場對面啲人出英都雜雜地

高登果陣不知幾多人玩 係屌尻走場呢啲垃圾系統
果陣vlan 果forum 9成都高登仔 咪撚扮老屎忽啦

瑞龍丸真係隻狗英黎

無衝突架喎 信長lol都係舊時打機嘅game
而家大左時間少左咪玩下ps4算

以前有個fd好鍾意買上忍，打到後期兩邊都膠著緊果時，買幾隊上忍放地圖邊緣山坡位，幾乎好小人去果d位，等對面黎攻果時，一果c金衝去人地大本爆左 對面完全呆哂！有幾次劣勢下反勝 即係我地連對方四幢箭塔都未爆，但對面已經殺到大本果時

有無人咁玩

其實係blizzard放棄左war3姐
多MH都係死症, 佢太過依靠war3啦
如果當年信長全盛時期肯學dota咁獨立開發一隻game出黎,
應該唔會死得咁快

信長玩既係回憶
諗起以前同同學10條友落網吧5v5真係好懷念
最難忘既一戰係有fd玩本多大後期諗住直爆
我地3條友係中路企曬前中後
前面一個兵營一個三日月 入到去高地又一個
條友大叫我仲有魔 點知最後黎多個三日月
2000魔就咁比人消曬 係座大本營到企係到
成班笑到仆街

反對獨裁制度
反對未審先判
反對雙重標準
還我言論自由

個性簽名
------------------------------------------------
連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

神v 立花 走場 re

瓏川跳暗位，成日俾人以為我ＭＨ。。。

成日見街場直江大個陣俾隊友百地訓左

冰計 水計 火計 電卷 一次放撚哂 搞到人地lag機

集體回憶POST

由乜都唔識 揀英唔識揀 裝又唔識合要慢慢睇去到可以街場玩到3v5 又join clan打下團戰
中間個過程要研究好多野
每種英又有d特別野要研究下

呢段野 全段可以用返去LOL度
試下LOL執左無得再玩 中學打LOL果班 咪又係係度回憶難忘

果時好多人啲機都唔太勁，出多幾招技就lag機屌哂鬼 我以前部機都係咁，總攻毛利聖光加冰，火計就lag到卡畫面 如果兩邊都有大炎就玩完，有排都唔洗郁

最中意用石川大盗同風魔

J4可以出ap

以前好鍾意玩信長 羽柴 直江 加仔 風魔 竹中 單羽 果心

覺唔覺平手好屈

果陣比人屌神機 都好少玩

十個不中離玩家

穩英

隱英先岩

hkbn 11.2b不中離

no leave no on9

4 5 no re

極限手速
飛手劍破叮叮同時閃過去暈

V到通常有人走場

呢條片真係正
打曬飛機
信長L來睇下

要講團隊合作既話 LOL應該係嬴信長 .

但講個人技術要求/反應 ,遊戲性 打機既快感 就真係差啦 .信長就比較貼心D .

可能有D人係會中意果種好有team works 然後嬴團戰既優越感.但係我相信有D玩家比較想要技術/反應嬴過對手既快感,我就係其中一份子.

玩信長既時候,係早期如果單路 比人call殺 你係會有得靠自己反應黎保命之餘,甚至捉到人地無開水 反殺佢. 呢到講緊既唔單止係開水既反應 而係果一瞬間你要諗/做到好多野.(但其實果陣水到人地招技 再比隊友/對手話神反果下已經夠曬打飛機 )

玩LOL既時候,我當住中路先啦,玩隻冇位移既英 早期比人係閃現未CD好既時間下 連Gank幾獲 好命既話咪唔死囉 之後果10分鐘你都冇好日子過啦,

依家我覺得LOL仲吸引到我既地方第一個 就係要自己做到一D好正既極限操作 (e.g. 比人Gank 1打2反殺 團戰靠操作 1打幾....) .你要我場場都慢慢農 等打團 ,我不如開番部PS4玩下單機game算 ,好老實咁講,你笑我井底之蛙又好點都好,我幾年前本身對LOL真係無乜好感,係因為Faker呢個玩家令到我改變對LOL既玩法 , 原來LOL有某D英係可以有咁極限既玩法,呢樣野就似似地以前打信長果種感覺. 不過有幾多個有Faker咁既身手呀

次次見到信長Post 都好有回憶 , 不過mola , 望趁係我地仲有打機熱誠 有D刺激到大家既遊戲出現啦

以前部廢電腦會lag
仲有光秀招本能寺炎上同埋伊仔招2技

所以問題係玩家, 唔係隻game
講真lol都可以有好多玩法
好睇你對遊戲既理解(當下版本)
例如好運姐呢D 出ad ap混傷既
而家仲多玩法, 出純ad / ap / 穿透都好好玩
勁咪覺得好玩

呢個post好多回憶 雖然而加仲有玩
不過都係得番自己 以前一齊打啲都轉哂lol

有冇巴打仲有係vlan玩

覺得lol個新runes好on9
舊打法難打左

雖然成日re，但5打5完場有無咁難呀，似係你走開場喎

以前玩毛毛同直江真係勁到仆街

毛毛單中，靠馬做眼加反應，係中路唔會死，大技成日間唔中炸死c完p無乜血嘅服仔比人話mh 岀完火計燒哂中路基本上就鬼丸，除左踩血鋼果啲基本上見乜殺乜

直江鬼丸隱入身打，4500血都3次可以秒1次，3700至3800就3次秒2次，3500以下真係下下都秒，終極神岀鬼末feel

以前有2個勁fd，1個廢嘅，成日1齊4打5開波，勝率一半半啦

我一個人玩，冇fd

雜賀 阿市 真田 ?
其實好多都有定位

仲記得嗰場玩直江，後期根本玩support,隱刀係義龍中間大扣三分一血都冇 ，最後比佢直接開大爆本

真係唔算多.
除左主力係叫定左位

其他英 D人有1招輸出技就可以玩半打法 咁先最好玩

有無人會後期出5本黑風+風計

成日係vlan玩
有玩開嘅都應該見過我

依家vlan已經9成老手, 1成新手
仲好多時有d仆街成日5fd屠街
唔再係以前咁 一場有4,5個唔識玩
所以你講毛中路唔死已經好難 除非你真係神手

其實有冇d咩勁人會上黎呢度
咩戀星秋風

智英多定左位
敏英最勁

我開始冇玩果陣 vlan都已經冇乜新人，大部分都係成日見開果班人黎，所以都知大家實力去到邊。
同fd打街我果時覺得贏係正常，所以我果時成日都追求0死完場

之前嘅勁人 冇見過

有個玩家叫關閉中廢到仆街

sor lol我真係無乜需要深入研究
lol有埋推薦裝 按個制就買到裝合
信長幾多人合和泉合錯電刀
好多英唔研究下根本唔識玩(eg瀧川 直江)
lol基本上第一次玩隻英 都唔會廢得去邊

有攻卷用我用信長頂左1300幾下 不過爆到個下人地都係岩岩出到背水

之前同班打團fd 開頭試4v5 次次都打到人走
後尾有時試3v5
都係打到人走

瀧川都係閃屌2技暈暈暈啫

真係唔覺 邊樣非主流玩得起就nerf邊樣
可以hybrid/唔同玩法嘅英少之又少
再加上信長好多物品技 連技多幾倍嘅變化

3v5除非對面有人走場
唔係打到落去其實好難打

成班強化鋼係度討論

其實係靠war3呢個程式
入面仲有好多地圖都好好玩
誰是智障 小遊戲派對 甩狗

係架 不過街場好多人都廢
even後期你出雙總 我多數中路毛毛 班人都好易捉死
不過街場邊會有人同你玩到完呀 前期比人殺多兩三次都走啦

應該好早期喇，去到後面留低玩果堆都唔係新手，以前ggc爆ser爆到傻，又有分高等區，次次食完飯就開始撞定ser等fd 果時除左玩信另一個活動就係撞ser

其實kyo好玩d 乜圖都有

諗起當年去網吧打機,冇地圖,要入場慢慢dl,俾人踢慶過辣雞

好早啦
我玩個陣仲係信長盃4定5左右
果陣仲流行左S版一排 後尾出左LOL就少玩了

其實Riot同Blizzard都係咁,
啲遊戲係佢地覺得要點玩點玩先係啱,
而唔係俾玩家發掘一啲有趣d既玩法
仲要美其名話平衡調整
但佢地啲game一啲都唔平衡
雖然信長都唔多平衡 但勝在玩法夠多, 攻裝法裝點玩都得

我想問呢到幾多個人真係當年有留意信長既比賽
我兩隻GAME都玩左5年以上,信長既NG同LOL既NG一樣可以奇怪英雄奇怪玩法
你地屌既"限死左"都係佢地職業電競推行緊既野,我唔夠膽話佢地越改會越好
相反當年既信長由有網吧比賽到到我唔玩個日,都係同一堆英雄,
你無睇錯 幾年都係同一堆英雄比緊賽，戰術趣味方面各有千秋,
信長場場NG GAME 打都打到悶 for fun係好玩,但係你好會好快覺得好悶
極度唔平衝有10分7既英雄同個堆主流既相差太遠
LOL 每季半年一次大更新 無錯係有比較強勢既英雄 留意係比較強勢,
如果你地話改動令到你地既鐘意或偏向MAIN既英雄變廢變弱或者大改,
我想講一個玩家覺得遊戲點樣吸引最大既因素係挑戰性,我識幾個菁英玩家
一個係main上 多數用獅子打上勝率69-71%,一個完全係用約瑞科打上勝率係74%
重有阿卡利 同提魔,魔鬥既玩家卡鑽1 大師 佢地係一樣玩得好好
你幾時見到阿市 鬼小島 同埋一大堆冇人簡既廢英,係完全廢既英雄CARRY成場GAME
我係鑽石到左樽頸位 卡左兩年,慢慢上YOUTUBE睇到兵線控制 兵線學,
咩時候回城,觀念 走位,你諗小樣野 走錯一步冇個閃 你都要龜下塔,鑽研左好辛苦上到菁英
相反信長 你有電卷 技能食兵 食完可以翻去塔底補血 唔洗回城有馬幫你買野睇位
世界各地有更多唔同main英既玩家,eg.安妮神,汎,冰鳥,死歌,船長,
你話呢D叫強勢主流英?,勁都係勁過一排,好快改弱翻,你對於一個有信心既玩家,怕咩
你對個英雄有幾熟 對個遊戲有幾理解,上到頭200名 係好難好難
相反信長呢方面 一大堆控技 一隻敏英 力英 出埋根本係設計比佢地既裝備
無論攻擊力 生命 攻速 爆擊 控技 範圍 遠程都集於佢地一身 既英雄,加埋吉鋼 屌地 神裝
後期智力英 法師 完全唔洗玩 殺人個下快感 係爽呀,我中學個陣都覺得好撚爽
你諗下LOL有幾多控技對比佢地 人地多指向技 慢速 精彩走位 操作
你講手速 如果呢隻GAME真係盛行 最精彩咪睇到某選力用1秒內禁到幾多招技同道具欄
你幻想下用LOL觀念黎打信長 或者信長電競化?,用信長 電卷 WE技食兵 翻去補血,
有錢叫隻馬買落石,中期混合出吉鋼,閃戒吉鋼EW電卷大技無視魔免,殺到人又龜 繼續農
屌地 9100 閃戒又一SET打埋黎 你勁根本就係係手速,你殺唔到代表你手速連唔夠快,
暗位閃戒 屌地舊野冇起手冇詠唱,又大範圍,人地禁到魔免,代表你手速慢,你手速係人地之上
場場咁樣出裝咁樣殺人,我唔係比人殺 我係殺人殺到悶 冇天梯冇排名冇rate,3v5 4v5照贏
後期智力英 法師 完全唔洗玩 睇翻S2 TOYZ 明星賽對若風 兩個中路第1
佢一行左小小翻去想買裝,TOYZ 直接硬食傷害 爆左佢座塔 個個計算同勇氣風險係1秒之內決定
而唔係1秒內狂禁鍵盤,由舊登到呢到 呢類POST都唔知開左幾多次 我完全唔明比較黎做乜
你要拎黎比 DOTA戰術同觀念一定係最TOP,你話節制明快夠爽 我冇玩信長我轉左玩卡戰
覺得重撚快重撚爽,我完全唔知一直比較黎做咩,以前玩信長個個中二病 ,
係到大叫 殺到人 GG人覺得好爽 好正,相反而家大個我玩LOL完全唔出聲咁樣,
你去網吧睇下00後 班小學雞有D帶曬耳機都係係咁大叫 佢地一樣覺得LOL係佢地青春
難忘既係回憶而唔係拎黎比較而家既野

咁啱上網見到有人做緊
keep住follow吓啲消息先
利申非打手

石田 竹中 加仔 打裝都好有料到架

我同啲frd真係會咁玩
要阻本多+義龍呢啲魔免英直爆
黑風+風書真係不二之選

太多人走場玩信長

依家叫你作文塞字數咩
打咁撚多字但都唔知你重點UP乜

幫佢總結下
重點係佢lol上到菁英
lol控兵線同觀念好高技術
lol比賽睇人食兵控線都刺激過信長
信長連技殺人好悶 寧願玩卡牌game仲刺激

本多柴田兩個人黎架WOR

記得一開始鬼丸比人屌廢裝，冇人識用

我以前玩都大約73啦，一場又無4,5個新手咁多，話唔死姐係死好少，成場可能2,3次咁，未到0死果啲 神手稱唔上，但自問都算高手，而且我只玩死大約15隻咁上下，對果堆英都好熟，但打左幾年lol，有一次去打下信長已經玩唔翻

我試過我5個街場打人地3個fd，對面3個都好勁，山王武田加槍神，最後輸撚左

仲記得當年羽柴5lv自己可以連到3粒定4粒手劍+爆彈
對上次玩返剩係禁到1粒

到依家都唔知係兵營隔黎㩒巡邏回血會唔會快啲

自己一個認真玩=lol
自己一個鳩玩 =lol aram
3-5個fd一齊鳩玩=信長
信長多唔同既英 好多鳩屎戰術/玩法, 玩左咁多年 玩鳩野令對面受苦開心過打贏
e.g. 真田+武田買手裡劍 清酒 跑9條街 為左殺1條友

根本LOL就係魔獸信長既課金online

不如係到搞返個 連登信長團 用下discord 黎玩團戰
志在冇mh又可以一齊傾住笑住玩

黑田 石川數正一lv秒人 清酒都要死

遊戲係拎黎玩
唔係拎黎番工
好玩就得，理得佢平唔平衡

信長呢d post永遠都有人吹自己幾勁幾勁

死左次就走場
on9 game

得閒down返個 langames同台仔玩下啦～

你講果D除左
禁供裝
中離懲罰系統
斷線重登系統

其他都存在緊

我都想玩返...好撚懷念
不過好耐起碼4-5年冇玩啦
出裝都唔記得了
不過始終唔捨得del war3
有冇人玩啊

手劍真係放唔撚到

但果陣真係玩得好勁

有冇巴打有興趣玩
如果有擺低tg

我諗你玩左5年信長都未係好了解到個遊戲係點運作
信長嘅英得3種定位 主力 打手 輔手
得主力有能力1打5
lol嘅英定位at least5種 tank hunter mage Warrior support fighter Assassin
hunter mage Warrior fighter Assassin 5種定位都可以1打5

阿市係輔手 鬼小島係打手 唔係主力所以冇能力carry
阿卡利 提魔 魔鬥 係assassin hunter 同 Warrior 3種定位都有能力carry

信長你走錯位直接比輔手捉 跟住同對線金錢差距即刻多600加輸2波兵
仲要輸埋150加長自己回補時間
用技洗兵唔係你諗得咁簡單
信長2技CD27秒電卷20秒，一波兵CD26秒 2技電卷就＝你跟住27秒冇能力單殺對手
但係信長同人互洗唔會令信長有優勢領先，冇優勢後期唔會夠大技變身嘅主力打
唔同人洗兵咪同lol一樣大家玩尾刀遊戲

比人壓落塔底就一定要交技食兵 變相人地輔手入塔捉你 你冇能力反殺只可以開水
塔底洗完一波下一波比人地控線
隻馬通常攞黎做眼，控左去買野多數增加你比人夾嘅機會
lol龜塔可以無消耗塔底尾哂6隻兵又可放ward避gank

冇更新冇天梯冇排名 我同意依D係信長跟唔上主流而末落嘅原因

信長講緊係宏觀操作 爆發輸出 反應
輔手後期賣剩閃鞋魔免去C金打會戰 買兵雙總C金 一樣係計算同勇氣風險 都要係1秒之內決定
金錢同兵力依2個元素一定係信長做得好

你覺得後期智力英 法師 完全唔洗玩
我真心覺得你唔識玩
智力英有能力極速清雙總已經好有幫助
後期贏會戰都係要靠法師先捉或者接控技
留大雙慢雙控反殺都係要靠智力英 法師
血旗雙召 石頭卡位 輔手卡死武田 幫隊友神隱速卷隱卷，全部都係要智力英 法師

信長同lol真係各花入各眼，而lol大勢所趨都係事實
信長係輸lol 但係真係了解信長點運作先好屌 屌錯哂重點真係冇眼睇

之前入過一個tg group
成個禮拜都開過一場

打ai過下癮算喇，有啲野過左就過左
琴日上去vlan睇下，好多勁人都冇玩，而家活躍果啲，某啲係之前俾人屠開，而家就扮哂蟹

其實打團戰黎黎去去都係個堆英。 以前專玩羽柴直江毛毛呢三隻，其他唔識玩。 仲記得成日係網吧同4FD撩其他學校打。

信長盃

最爽係可以屌人

我不信馬場肥咗究可秒大友